［完美辯護］藍絲親戚質問有人丟氣油彈wor仲橕？

駁完無聲出

範例：
由69和平示威發展至此！心痛莫名！暴力無人願見，痛心是林鄭政權不肯與民同行，非要與民為敵，民怨暴發，引來今時今日局面。如今能緩解政治問題的，只有政治方法，望一眾和理非緊抱信念，85罷工罷市，迫使政府作出交待，好讓香港回復和平安定！

原理：
（1）善用連藍絲都不能反對的論點: 不要暴力、希望社會安定
（2）說明69很和平，引證暴力是政權迫使的
（3）轉移焦點，聚焦於政權暴政
（4）合理化85罷工，繼續宣傳
（5）用較書面用語，老一輩比較受落

個group 即刻dead air到

85

罷

工

香

人地拎自已前途企上前線
你可以唔支持/唔理解佢地既做法
但唔該俾番D尊重 語氣唔該溫和少少
除左佢地老豆老母無人有資格鬧佢地

大家咪俾D低級打手帶風向 口臭撚見一個BLOCK一個就得

你認真d睇下先啦

你有無諗過d長輩藍絲個腦係點運作？一味講「政府錯所以要暴力」係唔會令佢地聽得入耳，而且會越尼越誤解我地。沉醉係自己世界，唔嘗試接觸其他人，最終輸既係我地。
勇武派一腔熱血，我地要幫佢地一步一步宣傳，唔係一步登天要一批安定既人突然醒覺然後贊成暴力。

港

人

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

啱用請幫上熱門

制度閉塞 升級有理

加

油

毛主席前來支援

推

支持

氣油彈？圖呢？？死廢老!

咁得唔得

唔好同佢拗係咪暴力，因為依家擺明係暴力。唔好望佢認同暴力，因為難過登天。我地既宣傳目標係：認同有暴力，不過是政府迫使的，所以大家更應齊心反佢